# lychee_issue_spread_sheet

## 機能
テーブルのセルをダブルクリックすると、セレクトボックスまたはテキストボックスが開いてチケットが編集できる。

以下の項目は編集できない。
- 更新日
- 作成日
- 終了日
- 作業時間の記録
- 作成者
- 関連するチケット
- プライベート
- ファイル
- 最終更新者
- 最新の注記

## 動作環境
Redmine >= 3.3.0
